一人一句經典動漫對白

我先 蠟筆小新: 你返黎啦 (應該係我返黎啦)

你地以為我係邊個呀！我係西蒙，唔係卡美拿大哥，我就係我！我係挖洞嘅西蒙！

加旋 瞄準

我想打籃球...

撐10秒

我係山並

機會黎啦 飛雲

大哥已經死了，已經不在了！ 但是，他在我的背上、我的胸膛，和我一起繼續活下去！ 要挖洞就要一口氣突破天際！ 就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！ 你們以為我是誰啊，我是西蒙，不是卡米那大哥 我就是我！是挖洞的西蒙啊

絕對冇問題嘅！

淨係睇字都毛管棟… 好熱血…

你已經死了

El psy congroo

「已經沒事了。要說為甚麼，因為我來了。」 《我的英雄學院》

你個死白痴！松田！你知唔知你射邊個啊？你個腦裝屎架？

蛭魔： 殲滅佢哋

大耳獸：沒問題

好邪呀

你個腦裝屎架!

「算了吧……要是真打起來，你不可能打得過我吧……」

監視器香左

今天的風兒有點喧囂

你呢d咁既企鵝 係大隻d咋麻
我鄉下個水喉閒閒地都扭幾隻出黎啦

既然你誠心誠意咁問

你呢個問題問得相當好

人類總要重複同樣的錯誤

我係呢個世界上最不幸既美少女啊

鋼之鍊金術師 - 人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西，就需要付出同等的代價。
--> 自此學識等價交換

好邪呀 果然翁~

ONE PIECE: 我要成為海賊王！

下雨了..

我都好樂意解答你依個問題

多謝唔該thank you感激曬

我唔撚做人啦

如果睇完鋼鍊學識嘅係等價交換
咁你就白睇

People die if they are killed!

好啦，大家一齊嗌，工具精靈！

Starburst Stream

賭上爺爺的名聲

我就係超級比達呀

大家興奮嗎？

Jojo, 我不做人了

開心笑開心跳，米奇老鼠！

恭介！過佢！

吶

生氣嗎? 不生氣

幫我撐十秒

屌你老母垃圾驚

アー
You are Mother Fucker?

吾心吾行澄如明鏡
所作所為皆為正義

一切都係時臣既錯！

聽日一定會好天架

お前はもう死んでいる

只要有我在，誰都不能傷害你

戰你娘親

禁止事項

也咩囉！！！！！！

錯的是世界

Lockon lockon, lockon lockon …
Lockon lockon, lockon lockon …

監視器香咗

Hina! Connective Hina

我就係gumdam

用一年時間縮短0.1秒

我係超級比達

いや！！！！！！！！！！！！！

有聲有畫面

一切都係命運石之門嘅選擇

連屎眼都可以俾人屌 但唔比我渣波 太不公平呀

即使我變弱了，也不代表你變強了。
好撚中二 個聽到好爽

咦咦～？真由氏的懷錶怎麼停住了呢？

失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了失敗了
咁既人生 亳無意義

You are Mother Fucker?

說到做到就是我我忍道

いいかシモン、忘れるな。お前を信じろ、オレが信じるお前でもない、お前が信じるオレでもない、お前が信じるお前を信じろ！！

我插過你屁眼，已經是朋友了

口裡說不要，身體卻很誠實

機會嚟喇飛雲

魔法小神童
咩嚕咩嚕

現在放棄，比賽就結束了 - SLAM DUNK!

好想睇返SLAM DUNK..鋼鍊果D, 邊到有得睇番?

人被殺 就會死

Autobots, transform and roll out!!

錯的不是我 是世界！

不准動。

ebb. io

唔係假髮，係桂

任務了解

我將世界毀滅...又將世界創造

黃色VIU有! 舊D入樽 小新都有

我很遺憾 你出生在我的世界裡

所羅門喲！我回來了！